（幫問）搵工野

同時收到兩個offer 唔知點揀 星期四前要覆

一個私人機構 有point跳 起薪 12xxx 做復康+個人照顧之類
醫院3A 都係12xxx

點揀

頭先好似開錯台

私人機構啦

可哈可以講下點解呢？thx巴打

推呀推

私人機構升得快d workload相對冇咁大

但會唔會出返黎搵工無咁吃香？相對醫院